地方廢中需要風向

前言
本人為和理非，target亦係和理非，前線可以TLDR

5個月以黎，大家都已然清楚明白藍絲/中立撚係唔會思考，盲撐政府。過去5日大三罷大規模塞鐵堵路，比起地區性既weekend堵路，更直接影響到佢地生活，阻到佢地番工，政治終於殺到埋身喇。

可能有好多人覺得洗撚理班藍絲咩，成班廢老廢中等死。但要明白呢班係一班危險既盲毛，會係街係地鐵打手足，會帶生果刀界刀出街隨住三罷可能繼續，呢班仆街既怨氣會越大，手足受襲擊/被篤灰既機會就會越大，所以先會覺得有繼續spin番去政府既需要，等手足唔好被集火得咁犀利。

身份定位
唔可以用黄絲角度出發，因為你講咩都係歪理，搞事，正如大家都覺得藍絲一開口就係on9廢話一樣。所以大家既定位會係中立撚，政治冷感撚，打工仔，星斗市民，自私撚等等.......

風向
1. 回應五大訴求/政府冇撚用
不要說五大訴求有咩好，試著說五大訴求關我撚事，影響唔到我。

回應五大訴求 -> 班廢青想要咪比佢囉，横掂都唔關我事，我又唔會少左忽肉，總之唔影響到我生活就得啦

不回應五大訴求 -> 屌你老母，林鄭死硬頸，而家搞到我翻唔到工喇。

H

2.止暴制亂
承上，回應乜乜五大訴求廢青咪唔會出黎囉，到時冇人搞事，咪止暴制亂囉，呀叔我都識啦，政府真係唔識野架喎。

3.催淚彈好撚毒架
藍絲最擔心自己，警察執法咪執法囉，唔好係民居附近射催淚彈丫嘛，d二噁英好毒架，吸左會生cancer，十年都排唔走，仲會生k型bb

以上風向可以係連儂牆(文宣一定要簡陋，藍絲中立撚唔識整得靚), 黨鐵和理塞時段搭嗲/扮講電話

可能有巴打會笑鳩我五個月仲咁天真，仲靠呢d文宣。不過小弟廢J唔敢上前線，唯有諗d易入口既全人類都可以做，睇下會唔會幫到手足

光復香港，時代革命
兄弟爬山，各有各做